
                      a ver asolutamente. Una pelicula sobre el lazo indeleble de la parentela, la pugnacidad. Un viaje en una historia basada sobre hechos reales, personajes muy impactantes, que te llevan en la historia durante toda la pelicula.
        
            